泰國將中國內地、香港、澳門及南韓剔出疫區名單

【剔出疫區名單】
《王室公報》提到，中國內地、香港、澳門及南韓在預防及控制疫情方面表現成效，於是決定將上述國家及地區除名。另有消息指，泰國副總理兼衞生部長阿努廷亦有游說。

係咪去得秦國旅行

同支那人一齊去

支國內地

台灣呢

蛇美

要go了

泰國軍政府不嬲親中，同中國人好多利益輸送，係啲平民唔妥政府唔妥中國先至有 #MilkTeaAlliance

好似3月已經移除咗了

你可以去
不過提提你
而家仲未有解藥
你瀨咗嘢都係返唔到轉頭

支那人去果度播毒就啱 係平民慘啲

只要香港政府豁免從泰國回港市民須隔離的規定，香港市民便能如常去泰國旅遊，亦能扶持香港旅遊界，締造雙贏局面。

治療藥物有蛋白酶抑制劑、干擾素、利巴韋林、瑞德西韋等

去完返黎隔14日